成龍周潤發死哂之後，香港重有乜明星可以頂住個雞頭？

國際性嘅香港明星，冇哂

出你老母咩

冇 佢地呢化人見證住香港既興衰

妳仲在生先算啦。

宣萱

我希望係林雪

TL

坤棋啦 國際象棋

GEM

林峰

所有衝出香港嘅明星都比連登仔反
例子：Jackson , 漿

Fish man Lok

Bosco

雙周一成，仲有一個

老啦佢

吳業坤

徐錦江

陳偉霆